醒啦！ 皇馬聯賽排第四 國王盃出局 歐聯要黑哨先贏到巴黎

你班賤腫蝗
不如吹到皇馬拎埋世界盃？

見你冇人理咁慘幫下你

欣賞樓主勇氣

幫推 樓豬加油

撐

咁高調小心俾蝗狗咬

今年樓主年
比樓主開心下

呢次要贏歐聯先反cup到